%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\usepackage[a5paper, margin=1.5cm]{geometry}

\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0cm}

\begin{document}

\begin{center}
\textsc{Bilan / Révisions}
\end{center}
\hrule

\begin{em}
Tous les sujets (et les corrigés) sont disponibles sur le site de l'APMEP : \url{http://apmep.fr} : \texttt{Annales > Annales Bac, Brevet, BTS > Terminale ES}.
\end{em}

\section{Matrices}

\begin{description}
\item[Interpolation polynomiale]
Polynésie, juin 2017 ;
Métropole, septembre 2016 ;
Amérique du Nord, juin 2015 ;
Nouvelle Calédonie, novembre 2014.
\item[Résolution de systèmes] \emph{Voir l'item précédent.}
Polynésie, juin 2015.
\item[Exercices divers]
Polynésie, juin 2016.
\end{description}

\section{Graphes}

\begin{description}
\item[Divers] \emph{(Graphe complet, connexe ; chemin et chaîne eulériennes ; ordre ; matrice d'adjacence ; nombre de chemin de longueur donnée)}
Amérique du Nord, juin 2017 ;
Pondichéry, avril 2017 ;
Métropole, septembre 2016 ;
Centres Étrangers, juin 2015 ;
Asie, juin 2015.
Antilles -- Guyane, septembre 2015
\item[Algorithme de Dijksta]
Pondichéry, mai 2018 ;
Nouvelle Calédonie, novembre 2017 ;
Amérique du Sud, novembre 2017 ;
Antilles -- Guyane, septembre 2017 ;
Métropole, juin 2017 ;
Polynésie, juin 2017 ;
Antilles -- Guyane, juin 2017 ;
Amérique du Nord, juin 2017 ;
Pondichéry, avril 2017 ;
Centres Étrangers, juin 2015 ;
Asie, juin 2015.
\end{description}

\pagebreak

\section{Graphes probabilistes}

\begin{description}
\item[État probabiliste, matrice de transition, etc.] \emph{Tous les sujets suivants}.
Antilles -- Guyane, juin 2017.
\item[État stable (avec système)]
Pondichéry, mai 2018 ;
Nouvelle Calédonie, novembre 2017 ;
Amérique du Sud, novembre 2017 ;
Métropole -- La Réunion, septembre 2017 ;
Métropole (copies volées), juin 2017 ;
Centres Étrangers, mais 2017.
\item[Suites arithmético-géométrique]
Amérique du Nord, mai 2018 ;
Liban, mai 2018 ;
Métropole -- La Réunion, septembre 2017 ;
Métropole (copies volées), juin 2017 ;
Asie, juin 2017 ;
Métropole, juin 2017 ;
Centres Étrangers, mais 2017.
\item[Algorithme]
Amérique du Nord, mai 2018 ;
Liban, mai 2018 ;
Métropole -- La Réunion, septembre 2017 ;
Antilles -- Guyane, septembre 2017 ;
Métropole (copies volées), juin 2017 ;
Asie, juin 2017.
\item[Inégalité (avec logarithmes)]
Amérique du Nord, mai 2018.
\end{description}

\section*{Conseils divers}

\begin{itemize}
\item La veille : Vérifier les piles de la calculatrice ; Prévoir des piles de rechange ; Prévoir une calculatrice de rechange (même si c'est une calculatrice collège).
\item Faire les exercices dans l'ordre de votre choix : commencer par les exercices les plus simples pour vous (cela vous met en confiance ; cela vous permet de vous assurer quelques points).
\item Prévoir environ 45 minutes pour faire l'exercice de spécialité.
\item Si vous n'êtes pas sûr de vous, écrivez quand même quelque chose : le correcteur y trouvera peut-être quand même quelques points à vous accorder.
\end{itemize}

\vfill

\begin{center}
\Large \textsc{Bon courage !}
\end{center}


\end{document}
